阿蘇扮比人踢跌同扮比人打邊個嚴重d😢

😢

屌啦

古天奴 走了